失戀用左幾耐復原

拍拖年期 加復原期係幾耐

我仲ff緊復合

唔會復原 sor

一直諗既話：直至遇見下一個（困難）

叫自己接受過去 望住未來條路 將重點放返係自己先

差唔多兩年

拍咗2年 2個月就冇事

Btw絲打加油 有啲野唔可以勉強

每次都係拍年幾兩年，每次散左之後一個月内又拍。
<1個月復原

叫一次雞就冇事了

1日

初戀拍左2年幾 散左之後6年半先叫放得低...

完全唔洗復
拖拉左好耐 一直逼我做衰人 最後頂唔順做左
但我前所未有咁開心

個半月左右

三個月乜都搞掂曬

你個因果關係調轉左
係停止左 ff 先會復原，而唔係復原左先停止 ff

視乎你有幾愛佢

分手冇野
冇一齊到既先最難放低

一齊八年, 三個月, 識第二個就會好, 搵個擺明唔會夾嘅黎隔一隔, 再玩幾個月就散, 因為本身唔夾所以雙方都唔會太HURT, 咁就正常返可以慢慢搵過第二個.

反而我識左第2個 仲掛住同嚮往上一個

我試過用左1年

我三個月後唔會日日喊 要完放低我念都要一兩年

點解嘅？你出於內疚？

Same攤牌個刻好開心 之後慢慢冷靜 一諗個心都係會戚住

拍左叉要多9年
忍痛甘分手
半年後遇到下一個
我就決定要行出傷心地
其實傷口係五會復原
只係以為忘記左

以為可以搵第2個嚟淡忘第1個 原來都係放唔低

６年

差唔多兩年，仲未完全好番

拍差唔多5年 分3年後無感覺
即使諗起以前,我只會覺得自己好傻,睇唔清一個人,太多幻想

如果試過放唔低就唔好害人，俾自己休息下攪清楚先再去開始啦，加油！

拍過個幾個月嘅散拖 可能兩個人入面得我係認真
依家仲未真真正正放低

拍左4年半 俾人冷暴力左一個月 真正散左後兩星期復原 因為有個更好嘅男人出現左

點解咁多人咁輕易就搵到第二個
到宜家我仲係自己一個，會唔會呢世都係咁

已打定輸數呢世自己一個

有心 最近都有諗緊

我已經諗住自己一個

我都覺得自己會咁，已經再冇信心會搵到

但有時難免覺得好孤獨

拍左4年
2年後仲掛住佢 如果搵番我實同番佢一齊
覺得自己識唔到第二個

係我唔敢再付出 搵唔到一個好似佢叫嘅人

有朋友陪 就唔會感到孤獨

三日

嗚嗚 依個世界我淨係想要佢一個！

我都係呀！雖然咁樣好痴女 但我真係好愛佢

點解當初唔珍惜 點解成日硬頸 點解要口是心非係咪癲撚左先咁做

唉 淨係可以怪自己蠢 唔珍惜佢
而家講幾多都無用

唔要復原呀 要復合呀

尤其放假 真係得自己一個 好灰

我想復合 但佢唔想呀

初戀拍左6年，兩個月都已經冇咩感覺
近排仲識多左人😂

只係未遇到姐，別放棄

成日諗想復合係因為仲鐘意 定執著 定唔甘心

我係仲係好愛佢 唔想錯過佢

分手係因為咩 佢有冇hurt到你

三個月仲痛緊 晚晚都喊

好攰，想分手 但唔捨得

講真 諗下對方點樣對你 點樣放低你 你就好快好 因為你會知道唔值得

1個月 然後又拍

2日拍左唔夠一個月

初戀? won't

但唔該唔好揾水泡

仲係ff緊嘅階段

我覺得視乎分手原因

咁慢慢黎啦，俾自己做下其他嘢重整下生活先啦！加油！

儲錢買姑婆屋喇

兩個月 搭巴士聽歌仲會喊

你同我一樣

隔左一年 再ig匿名問佢最近點 可能佢估到掛 佢一野block9左我 再del晒acc 咁我真係要逼自己放低啦

加油 唔好為左一paul樹而放棄森林

諗住一直陪住屋企人

講就容易 成日覺得佢最好

的確要有下個

我都差不多，佢淡左，對待通度差左
似要我做衰人，不過我唔捨得

2日

2日後就飛咗去日本搵另一條女一齊玩
但返黎之後又想搵返佢

仲諗緊send 唔send message 俾佢好
下星期一佢覆診, 之前一直以黎都係我幫佢做appointment
諗緊係咪禮貌上, 應該下星期一問下佢仲駛唔駛我幫手

一世

尋日見到ig story佢同男仔食飯
我即刻好嬲 我係咪未放低

我明，我真係冇咁理性
我重好中意佢

試下識下唔同嘅人 擴寬圈子 可能會搵到呢

12年前年同個拍左4年拖既ex分手，嗰時我打機荒廢足一年到你遇到另一個，望返轉頭就會更了解自己。話咁快上年做埋人老豆

其實一直都有認識其他人 我ex就話因為我其他人所以分手後冇搵返我其實佢係咪想我一世都唔開心 好似之前分手後咁孤立自己？

哇 恭喜你 你點搵到另一個？

無一齊過(曖昧 差一步就一齊,因為誤會所以嘈大交) 用咗半年＋因為遇到第二個先忘記咗佢

一齊一年 1個月都無就復原好多謝一直支持我 係我身邊嘅朋友

拍咗三年 分開咗三個月
以為自己ok
但其實放唔低 反反覆覆 好容易觸動到

好正常 我都係咁 我一齊就5年 分開佐9個月了 都係不時反反覆覆 不過越來越少諗了加油！

一齊10個月，分手後用5年放底，之後遇見下一個就復原（點知佢又唔中意我，宜家就係煩緊呢樣）

20年
仲未放得低

個人經歷
我都拍過幾多次拖既 但呢個我真係未放低到
我個人覺得 如果真係未放低 乾脆等放低先開始
同下一個一齊其實唔會幫到你放低 如果你真心愛過
但我已經洗濕咗個頭

我同exex分咗手1年幾
3個月後識左ex 同ex一齊 好快散咗 佢提出既
但冷靜過後發現其實自己都唔係咁中意ex
只係我寂莫佢剛好在 timing問題
然後自己原來仲好中意好中意exex

我有現任 我好掛住exex
我都中意現任既 但中意邊個多d自己知啦
半年前倒知佢有新女朋友喇 祝福佢幸福既 但祝唔到佢地

我知好仆街 但我控制唔到
#愛過你這件事 #雲煙成雨 呢2首歌推介你聽 喊到仆街

愛過你這件事是我最幸運的事
我心𥚃的位置空一吋為你堅持

我多想再見你 那怕匆匆一眼就別離

遺憾最難忘

拍8個月
2個月仲未放底哂

咁更加可以放低 根本冇得回頭

今日岩岩分手
對上拍左四年都用好長時間復原同ready
今次唔知要做用幾耐
就算拍得兩個月都好難好快復原

屌你你呢d正仆街 咩叫雙方唔夾就唔hurt

係咁 不過女人到了一個年紀就會想有個家 好正常

搵個大家只係想搵個人陪嘅，唔搵認真長遠嘅好囉

你男定女

拍左5年 果時係我搵左第個我先講分手 同新仔happy唔需要時間recover 好似好冷血咁 利申同新仔仲一齊緊

無話幾耐 直到有下一個先會復原

差
唔
唔
請學好中文

點先算復原？
過咗一年已經唔太痛
但時不時會自制唔到咁諗返以前嘅嘢
嗰下會覺得遺憾、失落但心唔痛
之後一巴打落自己塊面同自己講：
「我冇事，我ok，我而家過得好好」
個人就會冇嘢

咁算唔算復原咗？

我都過左一年，都係會突如其來咁諗番，然後個腦就會hang晒機🙈

復原完話你知

原來已經分左手十二日，三年半感情又可以點放低呢？唔知你身邊陪著既人係邊個呢？

傻瓜。原來我真係好愛你，但一直以黎唔識珍惜。你會唔會為我心痛？定都係要咁冷淡唔理我？

PS. I Love You

同exex做乜分開咗呀

係我錯其實佢唔原諒我都正常

差唔多兩年
未復原
但唔會刻意去迫自己去復原

拍好多年？你變心走人？

拍左年半 分左手到依家2個月 仲會間中諗起

半年，係我自己醉酒累事(未去到個種程度既),但同對方係只係朋友,完全無feel..單純因爲酒精...

不過又咁講啦，感情深唔深，同一齊幾耐無關係既

咁e家呢位知唔知你心擺左另一個

現任有啲水泡feel喎

從未復原

3個月都係咁

老實講 唔會feel唔到 真係控制唔到把口提住exex
或者我真係相信最愛嗰個通常唔係陪你走到最後

我同現任係穩定 我都愛既 只係有priority...

我都係岩岩分手左1個星期多啲
頭幾日會去煩佢
之後寫低佢做過啲咩衰野，因為自己會一直係到諗我地一齊有幾開心
要接受自己分左手而個事實，到最後唔好睇social media, 我雖然仲係無時無刻係到掛住佢. 不過要接受而個事實，接受你係佢眼中已經唔再吸引

你而加傷心唔一定係愛，可能係唔習慣分離，比啲時間自己

2年
我睇到佢真面目後徹底放棄，還要在我依個ex面前想追人地，佢咁樣抵佢一世沒女！

係佢面前一直提住exex, 佢都忍到？

值得過世啦

有時經過一啲場所 或者做一啲事會諗起忍唔住提
其實平時相處都多磨擦 不過算係平平淡淡 希望過世啦

exex 我諗 佢值得更好
愛佢 所以希望佢幸福
佢係一個好好既人

我唔知 但感覺對感情唔多認真

咁高評價，無再聯絡exex喇

磨下磨下就夾到，你同現任一定都會幸福嘅

分咗之後每日都好唔想訓 一訓又好唔想醒 呢幾日已經冇再喊 但生活成日都會唔覺意諗起佢
應該有排都唔會再掂感情 好攰…

同exex無再聯絡架喇 只係仲有互follow ig同snapchat
無block大家任何嘢 只係disconnect咗between
我exex好少po ig/story 但我又衰衰格格turn on咗noti
偶然佢一po嘢我又會情緒好受影響(尤其佢有女朋友之後)
而家既情況係我唔會想同返佢一齊 就算我單身
因為我覺得佢deserve better 但我又好似個心少咁忽咁
放低唔到佢 夜深有時仲會諗起佢喊

我同現任都係FG 好多位未習慣 未了解對方工作又見少咗
(本來都住得好遠 九東vs新西) 我相信捱過咗就應該會平平淡淡過世(我份工全女班 伍份工又幾乎全男班)

之前睇濕9葉念琛d戲，佢有一句「內疚是維繫感情的一種極有效的方法」，我覺得可能有少少因爲出於內疚...?

一年幾
2個月放低

要睇嗰條友點對您 對您差可能一兩個月 對您極差就可能要幾年 睇個人造化啦 點都好 加油 您既世界吾係剩係得愛情

拍咗差唔多半年，分手半年。
斷咗聯，但依然有感情係到，忘記唔到種種。

冇 諗多d佢既錯就快好

一日

Until the next arrived.

好正常 我分開大半年都係咁 不過我一齊更加耐

點都要半年

可以咁比？講真 如果佢係咁我應該更加死心

如果你咁上心，但忍得住唔再去職絡佢？ 因為唔想同現任完呀

我覺得當初自己做得好錯，搞到佢好失望...
我好驚再chur佢會block我..
算啦..偶然睇下佢ig都幾好..

八個月仲未放得低
今日佢仲叫我唔好再搵佢

本來冇野
但見佢突然成個星期唔應機
不停問佢咩事
佢就好嬲咁block我
block完又解 叫我唔好再搵佢

冇不停搵呀
上星期比野佢既時候見過一次
似普通朋友相處
不過佢屋企有親人過左身 本身已經好煩
再比我呢兩日chur多兩chur
依家應該好僧我

一秒

10/On9

嚟到第八年 終於好d
佢要結婚了 哈

分手個時佢話可以同我做返朋友
咁我咪有繼續搵佢lo
本來都好地地 我自己忍唔住chur左佢

真係好掛住佢 所以唔會控制得到
佢依家冇對象應該
但我係佢心目中已經係nothing

我都係八個月未放得低
但係係我叫佢唔好搵我
係我Block哂佢所有野

ex出軌之後 非常愛個新歡但仍然想同我做朋友
佢都唔愛我 如果連我都唔愛自己就好可悲

覺得自己唔會再愛上一個人 利申分手3年

1年 。仲係好down

廿二年

都係向前看喇
祝你同現任愈黎愈好啦

啱啱嗌緊交 唉..

已經做左 冇得回頭了
我驚成世都見唔返佢
曾經咁親密既人

三個月
因為一齊得四個月加對方派帽

個心始終有另一個 係咪易啲有爭執

我都比左一段時間自己，去挽回
同自己講過左某個位/時間，都唔得，就唔再做
心諗世界咁大，唔洗做到咁低賤，值得更好

一齊左五年 今年年頭散 岩岩開始另一段但我完全未放得低 只係想將而家嗰個代替佢 令自己唔使再諗不過係唔work我知咁樣對而家嗰個好唔公平

聽人講鐘意一個人幾耐
就要用返相同時間放低一個人

半小時都無就無事

反正都玩完，不如一刀兩斷

我同ex四年 但我一年都未完全放低

估唔到有人同我一樣✨

我都唔知 已經一年

我都係就一年 11月就係

我2年都仲未放得低

好驚wo

傷口唔會復原 只係令你習慣咗痛

傷心左兩個星期
之後一路憎佢到而家

2年

我都唔知自己可以幾時好翻💩不過我分手兩個星期之後就del哂兼block哂，但係我仲好掛住佢

用咗一年去回復，
是因了解而分手的。

一年半

10秒

慢慢黎啦 巴打

一輩子

春天分手秋天會習慣

其實獨L一個更開心

2年了

拍幾耐拖就要用返幾耐時間去復原

道行未夠

你越FF
只會無了期

其實我寧願咁樣起碼自己唔會有機會再諗

無事既 我都就快放低到啦！

通常攤牌會講真話定假話?

勁!!恭喜曬!!
好勵志既故事

About three months I would say. My friend Jason is a Capricorn while his girlfriend is a Aquarius. He's faithful to her and would never cheat on her. The other day he was in scuffles with a guy who was hitting on her. The police showed up later and jealousy was assigned as the motive for the scuffles. His brother sometimes has a snooze at lunchtime because he has so much work to do that he feels drained. He likes to nap on the sofa or at his desk by the fireplace when everybody else's having lunch outside. He once brought his work along to a library where I saw him doze off at the table. Having a doze especially by the fire is a marevllous way to recharge your energy. His sister has just completed her phd and is on the way to becoming a professor at Tokyo University. Japan's on the way to becoming the world's strongest economy.

個下情緒唔穩定
好多說話都係發洩
以致做咗好多錯誤嘅決定
返唔到轉頭喇

岩岩分左手 我覺得大家太了解對方想要咩 所以佢話想分開 我都好快接受到 但而家都未訓到已經4點半

淨係得自己一方覺得散左
對方可能唔覺得拍過拖

依家好辛苦 日日都㩒住自己唔俾搵佢
明明話人馬座既人easy come easy go
但點解我仲係未move on到

行過以前一齊行過嘅路
不如一槍打撚死我啦

去邊都有回憶

哩個係真，特別係就到手嘅時候先黎冇左先最慘

一齊左6年
1個月就咩都放低哂了

點解咁快？分手原因係咩 淡？

其實可能當下原諒唔到，試下再搵翻人

係 第四年開始淡
然後拖左兩年後終於鼓起勇氣分手

很虐心

咁係好事
我都一齊四年 係因為失望而分開
當然佢都冇搵返我我其實等佐佢大半年

唔好累人啦...同住新對象一齊但掛住ex？

好多人都係咁 叫現任做ex會做既野 仲留住ex既相 我個ex就係咁對我 搞到我都冇心對佢好 之後就..

散？

琴日散左

一齊左年半 但其實一直都好多問題
到最後拖到無晒計 都講左分手
講分開個陣 好難受 喊到傻左咁
但分開呢個決定 對大家都好
佢個人成熟左 已經知道問題係邊
我都會仲諗起一齊個陣既開心事
但係即使一齊番 問題依然都係存在
而家個人睇開左 無再執著於佢

分開左大半年 已經唔會再特別諗起

唔洗復原,未失過戀,因為未戀過

識到新女就復原

識到新一個就無事架啦

對方一定好傷心, 但其實佢會原諒你的,如果佢真係愛你的話
利申, 等緊佢返轉頭

佢話 所有嘢都已經過咗可以修補嘅時間
講咗嘅說話冇得收返
申 發夢都諗住同佢復合
最愛縱是真的要等
靜靜坐著亦會走近

失戀左一年零2個月,今日晏晝搭巴士經過吐露港、馬鞍山、沙田。
我同Ex既回憶不斷係腦海出現番,加上聽緊D好sad 既歌之後就係架巴士到喊左出黎。

即使過左一年我都仲係到自己呃緊自己, 原來我一直都未全完放低佢。

開頭果半年我覺得我對唔住佢, 我抑鬱到想自殺。即使去到今日,我都覺得自己D抑鬱未完全消失。

好多人都話, 識過個新既就冇事, 但好遺憾我遇唔到。

拍拖5年 俾人冷暴力咗一個月 最後都係散咗
一分手就叫我執返晒啲野走 絕情到
一個月以黎都好痛苦 可唔可以快啲捱埋去
從此唔敢相信人 All in咗 陪到佢事業穩定就伸開我....點先可以快啲好返 好辛苦呀

復原唔到

未復原

3年 直至遇上現任

1個月放低7成 依家3個月大約9成

有用交友app, 但冇個傾得耐。每次知到人地唔再覆你就會覺得好灰， 最近我已經del哂唔想再比自己有假希望。

加油丫巴打

開頭唔知咪試下， 不斷比假希望自己當安慰下。

覺得好似自己

絲打，希望你盡快搵到個愛你既人啦

感動自己會孤獨一世
我都祝福你

我都有好似你咁既諗法因為我自己成日都會亂諗野同諗野勁灰既人。

衣家我會盡量做多D自己鐘意做既野, 盡量希望令自己開心D。

唔好咁快放棄, 緣份既野冇人知

我本身算係樂觀既人 失戀後就每日好灰好負面
都沉左兩個月喇 冇改善過
緣份真係會發生係我身上嗎

我同你都一樣失戀之後每一日都好灰好唔開心, even 過左年幾但原來未完全放低。

我自己都係做下運動增值下自己。 參加多D活動識多D人同多D搵FD約黎減低寂寞感。

失戀後 發現自己原來冇乜朋友 好孤獨 所以更加容易諗起佢 放唔低
巴打係參加咩活動 可以識多啲人

我同你係全完一模一樣, 拍拖果時將所有時間精神放哂係女朋友到。佢已經成為你生命同生活既所有。

但當你一散左之後就覺得自己身邊一個朋友都冇, 想搵個朋友傾都搵唔到, 覺得自己圈子勁窄。我開頭都覺得自己社交係出現問題。

我都係Keep住搵番已前D舊同事、舊同學得閒約出黎食飯
gathering。

有時得閒既話會上下D course咁希望識多D人, 例如之前報左個非暴力溝通既Course學下點樣可以提升下溝通技巧咁。

或者你有某D特別興趣咪報D興趣班咁,例如學下樂器, 日文咁。

我都係咁我覺得upgrade自己照顧好自己很重要的！

一模一樣 冇左佢 個世界好似冧左咁
得閒真係要報下啲興趣班先得 識唔到人都叫消磨下啲時間

冇錯丫, 成日咁諗番已前真係好哂時間。盡量搵D自己鐘意做既野消磨下時間。

衣家我會將D唔開心既情緒轉化不斷去keep住係咁做運動。

BTW絲打你幾大?

拍得嗰半年都冇 但係係毒撚初戀
但要覺得呢世溝唔番咁正嘅女仔
日日ff 緊復合
殊不知自己做左煩膠
煩撚到閪咁

但散左真係越黎越覺得好撚鍾意佢
不過同時又唔明白佢
或者話佢冇比我明白過

俾人玩左一年
復原又用咗一年

same過幾日諗返先發現自己原來冇咁瀟灑

唔知點樣再愛下一個（如果有）

Same

拍咗幾耐？

短過兩年

我都係

冇得過, 何來有失?

哈哈我下個月都25。我都因為個Ex 衣家好多地方都唔敢去怕觸景傷情，寧願兜路行或者直頭唔去。有啲comment friends都冇再搵驚又再提番起佢......

直到見到佢拖住第二個

同你一樣

當左佢係全世界 一無左佢個刻
都冇左自己

日日都好愁 唔想講野 冇胃口食野 一諗起以後冇人搵我 冇人會打比我就

所以分左手之後成日收埋自己唔敢出街。有啲朋友問我有冇興趣出街去某啲地方但我都reject左，因為我都驚獨景傷情。我有好多地方如果冇必要已經唔敢再去。

BTW絲打有冇興趣交換TG傾？

拍咗一年，初戀，用咗差唔多一年復原因為得自己一個面對

唔會好，打算孤獨終老

Same為左對方去死，死唔去搞到自己大病一場又訓唔著，人地仲日日打緊機 冇心一齊番就咪叫人考慮復合，我病到就死啦，咪再曬我時間 你當人全世界，人地冇左你就日日風流快活

我拍左9年
岩岩散左一星期
好痛苦

直到你識到下一個為止

點解咁快move on 到？

6年幾都冇拍拖? 定拍左拖都仲掛住

9年真係一段好長既時間
我都岩岩被分手左兩星期
拍左6年了

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

tg 一齊傾下？

永遠都有一個位置

屌其實一早氹咪咩事都冇 口講話要復合比時間你考慮 但做出黎又係冇心挽回 都痴線 要分手就爽手啦 係到拖仲煩 我瘦左5kg 多得佢唔少 所以真係咪咁on99當人全世界

3年 終於放低

咪信男人講咩 之後你放得低未 不過咁傷完都好難再咁投入 我依家仲要等足幾日佢先肯完 慘過去死 我由四十頭到三十尾 身心折磨 希望你搵番個好男人啦

好驚累左人炸 要有人鐘意唔難但要重新投入番感情真係有排搞 所以就算有人追 都叫人唔好浪費時間落我到 對自己對人地都冇曬信心

分左手一年，諗翻起以前啲野仲會心痛到喊係咪冇得救

因為知道對方係人渣

3年未完成日好想忍唔住報牛

拍左4年 用左4個月
諗返起4個月都嫌多
下個會更好

我都差唔多我都話未ready好 自己身體麻麻唔想連累人

點解

每個人需要嘅時間都唔同，可能等到下個中意嘅人出現就會冇野，但分咗手嘅始終會有感覺(唔係特別渣嘅話)